做過某報紙波經版 你問盡量答

有冇女？

比人印出嚟有咩感受？